有無人對大文豪改觀？

雖然出道咁多年比你地笑足咁多年
我都有份
但係出道左咁多年,負面新聞又無乜,專一又結埋婚
平心而論雖然歌路係MK但係近幾年都算多左變化
唱功係唔好咖啦,但係起碼唔會黑口黑面以為自己真係大明星

佢對晴晴唔好

背住晴晴溝女